𠱓該書展唔好同我爭 Miss Pun Pun 寫真書 Thx

MPP 寫真書好似仲有詩定咩，十足十似古代賣藝不賣身嘅青樓女子

*唔該

標題打錯，見 MPP 出書太激動

常仔出書教我彈AB

Patron大把唔使買喇

買patron又買寫真
遲早有日屌到佢個西

粉絲感謝祭